鐘意左個女仔，但只係見過兩次，佢7樓返，我就17樓

話說小弟係灣仔OPlus返工，上個星期一食完飯返上去Office個時，無意間同佢同lift, 佢哋成班人應該係7樓返工，我就17樓，由於比較多人，我同佢嘅距離都幾近，同佢對望左一下，就不知不覺間佢個眼神攻陷左，到左第二日同樣時間，一樣見到佢，但無同lift, 有少少失落。知後到尋日同今日我都無見到佢🤷🏻‍♂️ 淨係知佢係7樓返工，唔知幾時可以再見到佢。

直接抄佢牌

上去搵佢

收皮啦 收皮啦

會唔會有啲誇張

再見到嘅話一定會

除咗收皮你仲識乜嘢

巴打對自己有冇信心會抄到

唔係我仲識乜野 係你仲做到乜野

你喺咪個個短頭髮既男仔

我都唔記得佢係唔係7樓事關7樓呢兩日五點打後都好似閂晒門

我係

唔係打擊你，不過人地可能根本無留意你

我講緊樓主啊

去約佢食lunch

我諗香港有九成嘅男仔都係短髮

我起碼我知道我留意緊佢

當然

靚仔 中中樣？

我搵左你好耐

我知啦
有10隻手指連撚住對手嗰個毒男嘛

佢每次都係同成班同事一齊，有少少困難

又冇話靚唔靚仔嘅，各花入各眼，正常人一個

樓主加油
佢之前有冇留意你唔緊要
下次再見到就引佢注意

係嘅話我哋快啲相認

你係唔係上次同喺OPlus我對望過既男仔?原來你係17樓!搵左你好耐喇

一陣見 我仲未收工

你扮咩啊

痴漢
咁快中意人

我又係係到返工喔

lunch等佢, 扮撞到

其實一個素未謀面嘅人點樣可以吸引你注意佢仲要唔係happy hour嘅地方,而係搭緊life比較困難

點解咁多人同我相認？ 大家係咪都等放工好無聊

公司樓下等佢

又冇話鍾意唔鍾意嘅純粹係想認識下佢

咁睇嚟大家最後一個鐘都係準備執嘢等放工

你响邊層樓返工關我地撚事

最弊我唔知佢係幾點放食飯

其實都唔關你事

痴漢出沒注意

無膽抄牌 想做啲乜

我一見鍾情就係癡漢？

我已經去咗睇但係呢兩日唔知點解都冇開門

你講埋地方都係想佢見到je

利申同一棟 我諗我知你講邊個

條女個樣係咪好淫 定pure

唔係冇膽係仲未見到佢

係真唔係呀

希望你唔係講緊我
有一次搭lift同個男仔對望左一眼.我見到佢有條鼻毛突左出黎

見到佢個樣會覺得好舒服好pure

拉

我諗咁既情況你都唔係第一次
毒撚易動情

睇開d啦

正常樣 各花入各眼 即係唔靚仔啦

咁既情況用唔到外表吸引左人先就無機啦

圖

咁等lunch囉 有咩計
踩上人公司就無可能 影響到人

我希望你見到嗰個男仔唔係我

但我相信一個真正嘅靚仔係唔會自認自己靚仔

其實係咁嘅情況下好難有圖如果有圖嘅話我諗我就真係一個癡漢

你自己個樣

痴撚線你個變態佬跟蹤我
嚇到我即刻補錢即走。。。。。你咪再纏住我啦求下你

原來就係你依個變態佬𥄫玩

如果你靚仔就冇問題

咁你照鏡咪見到癡女？

我已經叫咗我大隻男朋友下次陪我返工 再抖大氣望住我就叫BB打柒你條毒撚

我打贏佢，你係咪跟我走

直接拔出你既聖劍
同佢係升降機入面黎返場職業摔角賽

先上車後買飛

咁你咪有d心動囉
有條飄柔又性感既鼻毛吸引住你

一個月後仲係同樣感覺再返黎講

我分左手都兩年，分手咁耐都係第一次叫咁想識一個見得兩次面嘅女仔